想即日來回名古屋同大阪難波附近，揀近鐵5日 Plus正唔正確?

但我又見無PLUS版都可以名古屋去大阪平左一截
係咪都得呢? 求解答

成人: 3,600日圓

成人: 4,800日圓

PLUS係包埋巴士啫，冇plus版都去到名古屋
但請注意無論plus唔plus都好，都係只可以坐普通車，特急要加錢
所以除非你好多時間可以慢慢碌落名古屋，否則你都係要加錢搭快啲嘅特急

近鐵呢排特急卷做緊特價
7前日上網買既話1000yen
夾埋都係3360一程

咁真係超抵 單程平新幹線2500

之前揀過
最後揀左坐巴士2300yen

係啊 呢排成日搭
不過唔知係咪日文版網頁先有
你可以留意下

好似要4個鐘

巴士易暈車浪 搭鐵好似好d

後日就去買唔切平飛

如果搭普通我見都係2個鐘一程都可以接受，咁我買無plus版 pass係最適合？ google map有無得揀路線只搭近鐵

2個鐘？特急都唔得啦
更何況普通車
如果你係搭來回（大阪<>名古屋）就買無plus版Pass
如果搭單程就自己計吓剩低4日要去邊（用唔用到近鐵、散買要幾錢、回唔回到本[3600-2360=1240]），先再諗買pass定散買大阪<>名古屋嘅近鐵飛（2360yen）+特急飛（1900yen）／新幹線飛

用乘換案內app可以出到搭近鐵嘅路線

都係果句啦 單程唔會買pass 除非再去伊勢果邊

來回先諗